Создать сущность Movie (фильм), у которого будут такие данные - режиссер(с подробной информацией),
логотип, название, актеры(свои поля) и описание

Нужно хранить список фильмов и уметь выводить и добавлять и удалять из списка любой фильм
(картотека) - все на консоль

